冷靜！理性討論下應唔應該唔好搞元朗住？

元朗班友係癲過黑警
加上佢地主場
佢地分分鐘用刀
或者僱傭兵
請南亞做野
加上警黑合作
前線係會非常危險
唔係比人屈就比人斬
我明白係好憤怒
但依加最大敵人係政權
我怕到時無人再出黎對抗政權
政府會漁人得利
求大家三思
同一齊討論下
唔想再見到手足犧牲

最好咩都唔好搞啦

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

仲有皇法？

剷平左未唔洗搞

你老母啦
唔通次次元朗手足都返唔到屋企？
琴日元朗
今日屯元天
你唔還拖下個到你咋

垃圾懦夫
屌你老母臭閪

好擔心前線一係比人屈完拉去坐監，一係比人斬到受傷！

刀？
差佬有槍啦 唔好出街啦
人地有武器我都唔可以兩手空空

政府唔敢做既 我地去做

只係想搞掂政權先

如果有幾千人出黎佢斬唔斬得晒呀
你估真係無政府狀態？

搞都可以 但要集思廣益點樣可以保護前線義士

你慢慢學術研究呀

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

請南亞刀就要驚？
驚就代表佢哋岩？
南亞之父超雄哥，管下你班刀手

南亞仔夠膽斬人
你班守法同鄉杯葛死你

唔好攪

唔夠圍村佬打的，一入村就死人

你死咗，唔係為運動、對抗政權而犧牲，而係會被污名、係入村搗亂嘅暴徒、俾村民自衛失手打死

何必呢

你普通人想返屋企都俾人打啦 你唔除左呢班人先你下次出去咪又係打鳩你

屌佢老母！ 大肚婆都打！

香港人， 港猪， 慢慢9吹

申利： 必出

返屋企打飛機最好啦

污你老母名咩
咩年代啊
唔好用藉口掩飾你既懦弱啦

琴日班白衫有咩污名？

冷靜 只係想好好討論 搞同唔搞嘅意見都可以講下
只係想確保前線安全